英國感情日記

鍾意左一個英國妹，但係覺得冇可能，好灰。

琴日snapchat post左食蛋糕嘅相，佢覆我話"Looks Delicious"
唔知點解好開心

Background:
A-level year12
同佢Geo堂同班
唔同House

Yin見到佢同其他男仔行埋一齊嘅時候個心就會哽住哽住

on9

不過英國d high school girl真心靚
好多都仙女咁

試吓佢
同佢講 you looks 好好 fuck
睇吓咩反應

直接上啦

覆 not as delicious as you look

ok wor,下次試下
希望應英國人open唔會當我變態

我一定仆街
俾佢鄙視2年諗起都想喊

影下d女啦屌你

頹咩呀
咩都未開始

Year 12 姐16 or 17 歲
學咩人上連登

照下鏡冷靜下先，
人地覆你都係當你係fd姐
唔好fff咁多

我都覺得係

覺得有好多障礙，我個人又比較怕羞
希望有勇氣繼續行落去

加油呀 由friend做起會更好

佢彈一彈你龜頭你應該即刻噴精

讀U開始走樣

歐洲黎講英國妹都算係最差幾個

多謝巴打
我都諗緊點同佢熟啲
係咪順其自然最好？

一讀u即刻劣化 不過我識得一個童顏既好靚

其實鬼妹對一個人有意思會有咩舉動？

上reddit問應該會好啲

啱

今日問左係我間學校讀左4年嘅fd, 覺得佢點
先知道佢差唔到對個個人都咁好。
佢應該唔係淨係對我咁
有啲灰

屌想去馬咪去馬
唔得咪下個目標
男人老狗唔知驚乜

唔緊要WOR巴打 試下先啦唔試點知得唔得呢? BTW早D訓啦咪諗咁多啦

平時都有同佢傾幾句，
Snapchat儲火
佢依經係我sc嘅No.1 best fd
但係我唔係佢嘅No.1 best fd
不過都係嘅，我對佢嚟講應該都係一大堆朋友入面嘅其中一個

我可能係一愛好難移情別戀果啲
我依家應該都係對佢嚟講路人甲一名
我希望等熟啲先，而且再confirm自己嘅心意

多謝巴打
我呢度依家12點半
訓先啦

人哋做過啲乜你咁上心？
定根本只係雄性動物想搵個雌性動物 而咁啱你同佢有嘢講
只係想你諗清楚 唔係做情聖依家

其實我都係英國jj 加油啦你 訓先

禮拜六日lu
應該見唔到佢

我真係鍾意佢
靚，成日都有笑容，笑係上嚟好sweet
初初嚟呢間學校，geo堂得我一個唔係英國人
佢好關照我，提我要交功課
我上geo堂到依家都唔係好出聲
因為我英文嘅communication skill真係差個中文好多
佢上堂嘅時候次次都會將話題轉俾我，應該唔想我好似isolate左咁

攰了，早啲訓

應該連中文都有問題
主動啦仲有年半就無得見

今日stalk佢嘅snapchat
佢有37萬嘅snap score, 我得果5萬幾
成個晏晝佢冇send過snap俾我，但佢嘅snap score升左400幾.
我知佢同起碼90幾人儲火，但係400嘅snap score我一個snap都冇收到

我知我好無聊好變態，但係我真係幾care
我開始confirm我係路人甲嘅事實
我應該點一步步做？

我知佢好受歡迎，但同佢屈機嘅社交圈子比...

有冇巴打教路？

成日都諗起佢

約佢落pub飲兩杯先再傾

應該點同佢close啲？

After Easter term break 應該得
但佢係day pupil, 日日放學都有屋企人接，所以禮拜六日唔係學校度 如果唔係我已經借啲易約佢出嚟

真係好多障礙
希望我可以一路堅持到落去

好可愛啊

暫時冇咩機會